中大手足請大字報寫上 張建宗拒絕訴求 即時封鎖吐露港

文宣不能輸 司機望到先識屌政府

推呀

PUSH 要話俾司機乘客知 係政府搞到佢地咁樣

現場有一部衝鋒車到在
source : apple live

剩係連登知係無用 要話俾全世界知

推

PPPPPPPPP

推呀
俾全世界知道